---
layout: "overview"
title: "PET-Boot"
date: 2019-12-17T19:33:18+01:00
legacy_id:
- categories/575
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=575 --> 
Für die schönen Sommertage, 
da man in der Wiese vom Freibad schlecht mit dem ferngesteuerten Auto fahren kann, hier eine einfache Lösung für ein Boot.

Ist noch im Entwicklungsstadium !!!!